分區同一日遊行有無得諗？

警方不會再就周六周日舉行、超過二千人的遊行活動就是高風險，就唔會發出不反對通知書。

咁如果分區申請同一日遊行 每區申請千五人 可唔可行
又可以分散狗力

good idea

推

其實都可以考慮

Push

有得諗既但要小心啲牛屎佬又再出尼打人
之後啲警察又會話人手不足所以要從長計議先好實行

本身有得諗

多幾區都仲好分散警力嘅事前佈防。
但最理想就係，我地就唔會分散，反而last minute召集哂去一區。

但而家警方可以任意反對，所以唔work。

驚俾犬逐個擊破